教大家求情三式

黃甲由

成日以為中共會縮，點人出去，搞到人坐哂監，仲整埋國安法，咁點

仲以為有麻友雞跪地求客

G

踢到降班有冇得求情？

樓主勁黄

我做飲食，手足搞到我無工開我都無怨過，721俾人打到豬頭咁，而家仲日日幫襯黃店

你單純 我經歷完721831 反而變藍

係，點同政府/共產黨鬥

寧願做打人個個 都唔再做比人打個個啦

係啦，成日話贏咗贏咗都唔知贏咗乜
令中共無面，笑死